人生冇意義了

排緊隊跳樓 就到我

MK妹

wo

why

你好

wohooo

wooooo

悶

Bb

我眼瞓4了

但仲未起身

去左冰

係喎 典解想回家

啲人悶？
瘋狂食野算啦

...點解可以咁慘

屌 咁去旅行仲有咩意義...

咬

咬爆

會痛

咬就唔痛

同你講野？

惡撚4

笑

星你兩巴

唔做

m痛 wohoooo

少少咋嘛

唔好

點解會冇意義

木

橙

驚？

係

我愛你

星你兩巴咪知邊樣係少少痛laaa

渣你個波

同佢講 又唔係同你講 咁都我彈開

我愛你

人生真的很累

有利是收

wohooiiiiiiik

我果封？

派我

再打機

冇你份